(有圖) 港女白衣緊身tee 露晒d手臂肉

點解會咁

不能只有我看到

想奶

你唔係以為自己好撚風趣呀柒頭？